有咩辦法可以man啲

事情就係咁，我個人就鍾意女仔既唔知點解好幾個hehe同我表白過
以前都試過有女朋友既時候比個hehe問介唔介意多個男朋友
攪到我好困擾
個人並不是青靚白淨

祈禱囉

係hehe既大隻都係hehe

個感覺好慘架，就好似講到明想

樓主想係到搵男朋友

比心基